[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Kto jest najpopularniejszym artystą na Spotify w 2023 roku?",
		"questionAnswer": "Taylor Swift"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Która piosenkarka jest nazywana 'Królową Popu'?",
		"questionAnswer": "Madonna"
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Jak nazywa się najsłynniejszy utwór BTS?",
		"questionAnswer": "'Dynamite'"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Kto wygrał Eurowizję w 2023 roku?",
		"questionAnswer": "Loreen (Szwecja)"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Który polski raper jest najpopularniejszy wśród nastolatków?",
		"questionAnswer": "Quebonafide lub Taco Hemingway"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Kto jest autorem hitu 'Flowers' (2023)?",
		"questionAnswer": "Miley Cyrus"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "Jaki zespół wykonuje piosenkę 'Take Me to Church'?",
		"questionAnswer": "Hozier"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Która piosenkarka nazywa siebie 'Queen of Rap'?",
		"questionAnswer": "Nicki Minaj"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Jak nazywa się wokalista zespołu Imagine Dragons?",
		"questionAnswer": "Dan Reynolds"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Który utwór Shakiry stał się viralem na TikTok w 2023?",
		"questionAnswer": "'BZRP Music Sessions #53'"
	}
]
